過年封利是，樓下邊個看更收帛金好？

封定帛金俾廢老

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

慳返啲錢唔好
死憑要比嫁

封份大公報比佢地算啦

反正佢地都唔知邊個卑

唔好 都比個利是
不過入面放一蚊同一粒糖啫

都要封，不過入面放文宣

擺個朱古力金幣算啦